[PS4 ]龍珠Z Kakarot 集中討論區

開定先

召喚咗神龍仲未見人

玩咩

支線

lm

有無 multiplayer

LM 買左679數位版
慢慢玩先

留個名，不推文

故事去到邊？冇龍珠超？

講台版譯名既我𨳒晒你地老母

邊度有得睇返j2 龍珠改？

有冇巴打知主線遊玩時間幾耐

仲有無得正常價買碟？

你搵咩cut gif?
有無得高像數d?

想請教徽章點升哂7個範疇？
徽章砌哂落Z果面就唔可以同時擺落其他面，例如芝芝/龜仙人/彌次郎

Imgplay

岩岩買4個鐘後玩得

同XV2 唔同 其實幾好玩 如果你鐘意dragonball 無理由覺得悶 尤其可以係娜尾星飛來飛去

人造人可以儲氣 當年ps2 都唔會
d細節位有d失望

Ps3都唔會

拉闊啲個畫面睇唔好執着係啲細節位度

拉闊咗嘅斯路

㩒入去粒emblem 可以送禮升

悟飯

你地有無成日搵龍珠許願? 我成搵同做下支任打得好慢

一開頭有D悶，做日常飛黎飛去搵人傾計

係Gigi間屋搵野完全見唔到有野搵，lock 左係到10分鍾先無意中解到個任務

點樣先會有super finish岩岩修行唔知點解觸發到一次

我對斯路兩次都 super finish
係咪龜波氣功射出月球？

Yes係咪得悟飯用龜波先會咁

我用悟空打菲利都有

應該係超西/界王拳mode 用龜波finish

get到了應該要爆氣再用龜波氣功就會有super finish

429係咪算平？
season pass係咪一定要上網買冇實體

唔怪得咁平 英文版

429 英文版黎講算貴
買數位吧，無謂益炒狗

買digital la

但係有啲台版先譯得好
就好似
卡卡洛特
格古洛

XV2都好玩呀

係咪要打到斯路篇先開訓練室

係咪要爆左機先可以返轉頭打返以前既關？
我有種S rank強迫症

好膠呀

Del save從頭黎過？

咁嘅做型參加天下一武術大會喎

想用高lv輾壓拿迪斯，得唔得？

打超狂暴菲利囉
好難打

你哋得閒記得去龜屋搵龜仙人吹水 有獎品

其實我仲好初段，都唔多時間玩，慢慢享受緊隻game, 仲未試到大特寫出招，好多野仲摸索中，所以都keep住睇post

未睇過z篇？

大家試下儲到爆氣
之後 按圓形鍵 普功4-5下
再按正方鍵 / 三角鍵 或交叉鍵 連招
會打到條友飛開撞爆d場景 好似Z卡通片咁

掛住搵龍珠唔打主線

幾時先可以開始搵龍珠？

打完菲利

今晚試吓先

幾時先有得玩車

啲台譯就快玩到我精神錯亂

打人造人個排

想問下爆機仲有冇得用大杜冇既話唔升佢了

真係有 500號閃中閃

想問下PC版同PS4 版 畫面同FPS差得遠唔遠

回憶丫

PS4得30FPS，除非PRO

啲怪撞一下就爆終於唔洗嘥時間

搵唔到彌太朗
佢躲左去邊？

如果pc 有60 FPS 買pc版算
又唔洗捱炒

PC開心遊玩中，唔洗食炒

執下龍珠復活人咁就2個鐘

玩到細過悟飯訓練然後逃走返屋企 係門口見到阿樂隻跟班 即係代表阿樂成日都喺度陪住芝芝
悟空個時又係界王屋企訓練緊

Sony無優惠
又唔想炒價or正價買
等人放算

想問一下 布馬叫我準備好同佢講 但我準備好果時 唔記得佢係咩地方等我 有無人可以同我講 係咩地方可以去到依到？

我琴晚無聊周圍問下路人拎野，之後經龜屋問埋龜仙，突然狂拎野解曬盃

我琴晚都係玩到呢度，所以唔怪得悟空咁武痴，原來係戴左帽想逃避呢個家，斯路遊戲時仲借d意推個遊艇仔去死

岩岩玩到悟飯要去搵肉食炸

Z Max了
但個人能力未爆 max

想問下點揾d寶藏？

想問爆機之後係咪冇得用返貝吉特同悟天格斯

睇巴哈有人話 dlc 有比斯路 大波蓮個d 唔知真假 ，最好就出哂所有劇場版有排玩

冇大波蓮 應該會炎上

問題係 DLC 係龍珠超 定 以前D劇場版？
悟空老豆 同 大波蓮 太HIT，唔可能冇
隻 FIGHTER Z 頭兩隻都係佢兩個，呢隻應該都有

升到紋章銀牌但無feel既，有咩用

剛考左車牌

開世界地圖望條光柱

點解升哥哥做金先，是咪有特別愛

有佢既

打立巴果陣佢爆氣埋我身，我用L2正方都爆唔開，悟飯同"親生老豆"聯手俾培植人圍時要狂用擋+爆開，圍揪唔好亂用魔閃光/龜波氣功，會嘥氣同俾人圍

龍珠同人中之龍都係rpg
點解人氣差咁遠
人中個邊咁多人討論

屌

太易升

比達打左3,4次先贏，仲未get到點打

人中新系統新角色點同
龍珠玩懷舊 無咩好討論

咪用界王拳 會扣自己血

人中唔係個個都啱

簡單啲嘅方法就係拉開距離，唔好打接近戰

冇玩過人中，其實同gta/sleeping dog係咪好似？

格古洛，這就是精英戰士同下級戰士既分別

部份90、00後應該未睇過呢個廣告，當年龍珠係幾咁hit

最初我都係諗住呢隻遊戲「原著漫畫就係攻略本」

開始就用界王拳，點知好快死咗，後來先發覺拉開距離唔用界王拳反而容易贏

都算係攻略，已經話左你聽界王拳最尾都係贏唔到比達，仲要合力先趕得走佢
好想返屋企玩呀

其實如果真係打幾次都打唔贏，就盡量用返auto save 去附近打啲據點或者買定啲藥，食多幾次藥一定過到。

打機咁耐都有幾隻遊戲都係「原著漫畫就係攻略本」

例如足球小將、修羅之門、聖鬥士星矢同埋龍珠

80年代尾好多老翻漫畫，好似十蚊有本。啲譯名次次睇都唔同

冷卻器、漢斯、卡樂B

淨係記得呢幾個

我都冇玩過人中....

因為不斷扣血..

D 漫畫我O個時買晒...XDDD

卡樂B = 比達

真心 玩咁耐都未慣掣位 L2 L1. 方形 圓形 成日搞亂

龍珠、星矢、城市獵人係老翻得最多

對於我呢d龍珠死忠嚟呢隻game真係唔錯
岩岩打過南美星
突然發覺兩樣有趣嘅野

- 撒亞人每次重傷完戰鬥力都大增
其實兩個撒亞人互劈，再用天迪補血，係咁無限loop, 咪一早宇宙最強？

- 原來阿樂個配音＝配高達果個阿寶

有錢人當年租書都無錢，淨係痴同學睇，仲要上堂放喺枱下面睇

當時壹周刊有報道，龍珠第33期個銷量係18萬本，呢個銷量仲要係初版
累積嘅話可能仲恐怖，有啲曾經做過文化傳信嘅人講過佢話當年嗰啲單行本甚至係叮噹，銷量都起碼幾萬本。

後來唔知邊條撚樣高層入撚晒手塚治虫所有漫畫版權先仆街咋嘛
手塚治虫雖然係漫畫之神，但係佢唔係每一套漫畫都係賣得，加上經典作品的版權都好撚貴。

me too, 唔慣L2擋完再換L1出招，同埋召喚同伴會禁左L1

你仲話自己死忠

我記得龍珠買到第36期就冇買，因為嗰陣有每個禮拜買EXAM睇
1992-95係龍珠最Hit嘅時期

其實呢度係第二個post
上個post唔係集中討論區

唔似 另類啲 有格鬥有小遊戲有惡搞
今集轉咗rpg唔玩格鬥

呢個刷戰鬥力既方法我當年都諗到啦，係個打靶娜美星細路唔肯幫我回血，如果唔係大家玩緊既game係 龍珠Z: 貝吉塔

呢個PV真係食正懷舊水

配音會出NAME LIST
好似睇緊動畫咁

21號

+1，成日禁錯

Dlc有小雲

好似唔駛dlc添 更新就有 不過得任務 唔似有得用

廁所條靚仔，同我細個一鳩樣

咁正
有無圖？

一睇就知嗰個編輯係未睇過「龍珠」

【唔認得《龍珠》？】大陸官媒指王菲女兒穿「悟」字上衣 推斷隨母信佛

立場報道2017/3/29 — 21:48

大陸官媒《北青網》今日發布相片，指王菲愛女竇靖童穿上一件穿有「悟」字的上衣，推斷她隨王菲篤信佛教，連《人民網》亦有轉載報道。不過竇靖童該款「悟」字上衣，明顯就是日本動漫《龍珠》的服飾，結果報道引來不少大陸網民恥笑。

今次出事的報道，刊出了竇靖童在機場的多張相片。報道形容竇靖童疊穿「黑藍橘」三色T恤，橘色T恤胸前及背後都貼有一個「悟」字，「似乎是受媽媽王菲的影響，對佛語也情有獨鐘吧」。

不過只要稍有留意日本動漫的人，都應該發現這衣服其實就是《龍珠》的服飾，根本與佛語佛學無關。報道在微博引起討論，有網民恥笑道：「作者沒看過七龍珠」、「小編可能也是沒什麼童年」、「編輯疑似60後，也可能是10後」。

想問下steam版個季票係咩黎

日本首週人中都好賣過龍珠

我諗笨大夢個朵都臭哂

jojo

龍珠出到殘 劇情個個都識 其實冇乜好討論

when?

係, O個個好快爆左40頁

邊度搵到 我搵唔到

同問, 屌條友連氣都冇,

我玩呢度都玩左半粒鐘，留意個地圖雷達，有時會出現藍色！閃過

有冇人發現打完最後一戰後，番到神殿果幾張過場圖畫有好大個bug

啲大佬都好易打ja喎
一個月元氣彈就死

仲有廿幾個徽章未拎喎
係咪仲有dlc要玩

打布勾有大特寫
悟空用手揸布勾塊面

係喎 正

要好似動畫咁打飛條友再撞建築物既CUTIN
係咪得BREAK左之後打飛佢咁岩撞到建築物先有?
試左勁耐靜係試過一次

即刻想買DLC

應該唔係dlc 我爆左機就有呢個支線

係咪有人打爆機
之前miss左d支線有無得解返

快啲講dlc係咩啦

山

打爆咗仲有17個襟章未攞
撒旦勁 可以令悟空＋8
小雲＋20

終於有得玩車車

升銀/金同普通有咩分別

笑撚左

屌唔知點解開唔到game
係咁出Error話CE-34878-0
有冇巴打知點解決
利申數位版

緋紅鯰到底係咪都市傳說黎，我釣左半個鐘都冇，有冇巴打有釣

我喺彌次郎支線釣魚任個湖位, 釣大約十次出一條

變左超西儲氣都係藍色既

非洲到釣魚都可以咁難出，終於搞掂

唔駛十分鐘搞掂

用道具

代表七個範疇大約 60％ 和80％ 爆

打贏有襟章

金色先係

頭先即打左，好正

以為有實際用途(例如增加z lv上限等) ，咁唔升住了

大杜拉之後仲係唔係到，怕升完d技佢收番

想知以前啲龍珠game有無動畫bgm
玩xv2無咩feel 玩到一半棄左
呢集聽返啲bgm代入感大好多

呢隻龍珠game作為廿幾年既fans, 真心收貨

金色係黃金鯰

禁L1感應氣, 你會見到佢紫色閃光
大約係地圖綠色手臂個ICON, 後面舊石度

係某舊高石後面

剛剛打完比達，仲未用過d Z珠去升技能樹，係咪最好升氣功類既招？我見料理/套餐buff能力有時限的，有冇邊款係加永久數值？特典送既都未食，怕食錯左後悔

想問下占星婆婆俾1000蚊個一個其實有咩用?

金色 都有可能有緋紅鯰
機率問題

打完比達
今晚繼續, 好好玩

我冇完整睇過
依家打算玩呢隻game完整睇一次劇情

升咩都冇所謂 我一開始都係亂加
不過想快速清怪都係升氣功先
料理/套餐都會加永久數值 自己睇附加數值
其實唔係加好多 除非你好多時間打食材

隻game都有啲無咗同改咗少少
不過大致上嘅野都還原曬

有個任（還是係對話） 講左點解撒亞人唔生返條尾出來

悟空就因為神令到佢唔再生，但其他人唔生的原因係：佢地本身的戰鬥力已經勁過變猩猩，所以佢地進化左，唔會生返條尾

其實慢慢玩支線，看下對話，如果你好熟龍珠的話，係可以令你會心微笑的。

這隻game 唔係話好好玩，但作為fans 我收貨了。
（缺點：PS4 用左ssd都覺得load得慢，一load game 就要玩下手機等）

好多load位係幾差 轉地圖load都算
講幾句野又load 煩到
但係啲支線幾有趣 好滿足到fans

又唔係ps4獨佔遊戲 買電腦版好過

電腦舊 同埋個monitor 細 玩得唔過癮
（部電腦用左4-5年 保養得幾好 都唔知幾時先有藉口換機）

習慣左出廳對住大電視玩.......

玩呢d game係鐘意用手制玩
唔好同我講電腦插手制，懶撚

雖然對龍珠Z劇情都已經好熟，但都會睇住電視一路玩一路睇劇情，我覺得7/80後做左人老豆既玩呢隻有機會帶到個仔入坑

賣200-300k coins
6HkD/10k
Payme/轉數快
Tg:

錯Post sorry

加永久數值？
唔係D料理有時限食完就無？

你睇清楚 我打嘅係
附加數值 而唔係料理效果

克林已經夠慘ga la

得TVZ劇情

又關zelda咩事?

同問
想知關咩事

我唔想畫公仔畫出腸

比達學識大爆炸完全破壞左成隻game，一個爆擊秒左

魔童打20號完全感受到魔童係個廢物

數位版
基礎版 479 同 另外 609 679 有咩分別

想買 但又唔明 佢seasonal pass 姐係d 19DLC
唔比錢就玩唔晒？

如果想買斷 = 679 ？

呢個年假都唔洗出街
諗住係屋企毒左佢

見人龍都係428
但新引擎+主角唔型 搞到我卻步

呢個是乜水

Not ff?

game 原創角色

我玩咁勁好少搞料理
主攻 z group

由細到大都好鐘意龍珠 細個 z GT 改 超 都睇曬 呢隻game 係咪必買？睇評測話好有回憶 心郁郁

聽到布歐篇首歌真係

必
玩

除左一開始，無整過了

D電腦AI好噁心 想好好地駁技打
又霸體又圍毆住你打 組隊都一鳩樣
仲有個暈技完全多鳩餘 次次打剩少少就破到
可以出下Finish招 AI又冇啦啦霸體技打飛
轉手又回到滿 戇撚鳩
加上電腦成日霸身近身打呢集廢到
肯定變左個個玩熟左拉後放波去打爆機

克咩林
btw 朋友妻咪走雞

喺龜仙人門下學武既悟空無限呀樂鐘意交換sp, 龜仙流真係好淫亂

跟師傅學野

淨係初代tales of 都已經有料理呢樣野啦...點會係zelda 首創

另一邊廂，鶴仙流既天津飯同餃子就玩hehe, 地球既命運就交託喺呢班人手中

玩完呢隻之後, 見PS4而家隻異戰2特價做緊92蚊, 本身想買, 但見到一車車DLC加埋成4 500蚊
係咪冇season pass包晒所有DLC/ 或者有年度版?

好似係冇 要逐個買

利申冇買到DLC

有冇人玩dragonball fighterz
會唔會好快玩厭

卡左關
知唔知個時光機係邊呀？

呢個係咩任？ 好似膠囊公司出面

有d pack 係4 個dlc 不過揀番自己鍾意既角色先買
有d dlc 包唔吸引

揾到了

隻game去到斯路篇 hea左咁撚多架
又少動畫
比達招 final flash 打爛斯路一半竟然冇左
依幕咁正點可以冇架
依幕youtube d鬼佬都百幾萬view啦 真係on9

On99 原來谷大隻杜拉格斯都冇撚埋

就咁話佢輸撚左屌佢老母 hea撚到

呢下我都有諗畫面閃一下當完左

我玩左半個月倒棄左，始終打呢d唔叻，都係享受下用d角色
都好玩都係新呢隻

打20號個陣用魔童比20號立式後入左十寧廿次，係我衰控得唔好避唔到

XV2有３個season pass
超級通關票=DLC1-4
特別通關票=DLC5-6
超級組合包=DLC9-10

唔太接受到龍珠好似街霸形式咁玩，fighterz我都買左但未爆，今次呢隻唔錯

好彩娜美星人既生殖器喺個口度

講開又還
18號個女係點出黎，諗極都諗唔起，可能無諗過

18號係人黎 不過比博士改造好撚打得

學到野，一直都比人造人呢個名誤導左

最初是普通的地球人不良少女，後來被蓋洛博士擅自改造成人造人，因此十分憎恨蓋洛博士。

原來係不良少女
姐係mk 妹啦

落club醉左比基洛博士執屍

呢隻game會唔會有switch版？

有無超任果隻出cards既咁好玩先？

未熟的蘋果去左邊？

抽卡game要慢慢煲升lv，依家應該無乜人玩

我冇玩過card果款玩法，打鬥雖然冇sparking系列打得咁痛快，但呢隻格鬥+rpg育成平衡度算唔錯，畫面又靚，如果加埋初代/GT/超落去就perfect, 不過肯定會喺DLC度掠你一筆

我想佢加龍珠超

隻game點賺錢？打到去娜美星都仲係得開頭個3000蚊

變賣道具

原來得咁

神龍都幫到你

悟空從來唔會為錢而苦惱

打完斯路變左可以許兩個願望，一次5皮，唔會缺錢

點解唔搵神龍將18號變返正常肉體？

試過唔得
詳情可以睇翻動畫
唔肯定game有冇 未打到

呢隻game等loading等到燥

佢地太勁神龍搞唔到

好玩呀
任天堂D CARD GAME
全部打爆晒

之前仲有部LOOK CARD機
在用薯片袋 福面袋 狂LOOK BARCODE

3皮咋

其實有個位可以刷錢
就係雞蛋
每次入去執幾十粒
賣晒佢有幾千蚊

可以召喚拿娜美星人去地球再挑機

爆機後１０皮
同埋有３個願望

其實搵龍珠唔係問題，問題係轉大地圖好撚慢

係 埋身肉搏成撚日俾人彈走 最後要屈氣功

5皮喎，爆機仲多

等佢之後更新時光機 打返之前miss咗嘅支線

喊出黎，我菲利個到miss左好多....

我人造人篇miss得最多

琴晚見到小雲

今日荃灣邊到有機會買到

求救 在線等
比達登場
打完那霸 中場休息 走左去 搵唔返比達
有無人有位置？

續個同伴問

但係我行開左 搵唔返佢地
好似有bug 無左個主線位置

有無人知大約位置 上下左右

頭先實有autosave，重入save

關game重開

無左啦 overwrite 左
重新開機都無個mark

打番主線

望下世界地圖有冇去錯區
無就等其他巴打解答了
見佢地有d類似情況要重玩

斯路遊戲都未開始
Z大全已經開左角色介紹潛飯果頁

平時拎完獎就出番去

無 唔比去世界地區
有無師兄打到那霸 幫幫手cap張圖

有計，上youtube睇人玩d片望番地圖仔再估大約位置，應該快d

好計 感謝🙏

今集好多bug 戰鬥AI 未平衡
大家多d save

我想問呢隻主線會去到邊？係咪去到打布歐就完？呢隻有冇GT人物？

客氣，希望你快d ok
我宜家都打緊M達履你

彌次郎去撚左邊？
我想堅持做哂全部支線任呀

大全有心思 幾多野睇

日經

搵左成個鐘都唔見佢

..用下腦啦 阿樂生既點會有尾啊

找到了 係呢度 感謝
好強大既氣 但遠少少都感應唔到 ［img]

relax....

呢個唔算難，5分鐘搵到，但係個場景同佢啲氣差唔多一樣色

用比達開4次大爆炸已經完場，都係唔用好玩啲，全部敵人變左弱智咁

咩事，大家搞下笑，唔好咁

有bug
打菲利用超西悟空出元氣彈 儲氣果下頭髮會立即變黑
到出果下又變返金
冇得彈

我都記得呢part，可能唔擺太多錢，成本貴，可能要10T容量如果仔細parts 出埋

因為超級撒亞人係儲唔到元氣

有冇手足知邊到搵到牛奶

多謝提醒劇情
早期超級撒亞人的確係儲唔到元氣
呢度有詳細解說

全部都係話過年後
聽人講d game鋪中得bandai伏太多
唔敢大手入bandai動漫game

終於爆機
睇到起曬雞皮
d配樂正到

全版發曬光好爽

今次呢隻真心唔伏真心好過xv2太多 今次好多故事細節位都有還原番出嚟 又多元化

幾好玩，暫時唔心急打爆機
慢慢解哂所有支線任先

終於爆機，好睇又好玩

好多支線miss咗 要等佢更新 不過宜家準備打米拉

其實米拉有冇港譯一直都想知

聽日應該全成就
想問輔助技10次係咪要用太陽拳嗰種唔打傷害既技先計

(首次以推進攻擊撞飛敵人) 呢個要點做

平時飛嗰陣，高lv過啲怪就會撞爆
輔助技10次真係唔明，到底係角色問題定技既問題，玩咁耐點會冇10次

輔助技 我太陽拳都試過都係唔得

敵人淨返少少血 再用輔助技打死

好治癒
我爆機仲係得兩版章，宜家瘋狂解緊任

屌原來要咁？

比達立巴拿迪斯呢個組合係最撚癲

加好多㗎咩

咁高難度，成日一個龜波就死左，聽日試下先

比達打斯路 終極閃光都冇搞乜
又冇大隻 杜拉格斯 兩個直接訓底就完
真心個句 隻驚得頭二篇係用心做

後面趕貨咁撚樣 用圖片文字帶過on99 屌你老母
諗到繼續講

有冇人知木片係邊?

講緊訓練對手

oh以為你話紋章

我屌你

立巴勁撚到

有冇人知精粹鐵係邊度？
一直都改造唔到訓練室

小雲小吉仲有博士佢三個天神村link加勁多

期待
我仲解緊，已經三板章了

隻game其實係咪買最平果個版本已經夠？

我已經解曬所有任但都無你呢隻打既定下圖呢個附號有咩意思

睇清楚先睇到原來是狂暴敵人

我所有任解曬了，是咪代表玩完喇

突然又出番呢個，係做乜9，賽車？

跑完場賽車仲係咁，有冇人試過定真係無野玩了

正

要清曬所有狂暴敵人先有得打

我都係咁 係之前miss咗嘅支線嚟 做唔到的

姐係差狂暴就真係打完.....
咁幫其他人開埋技

等佢更新時光機

好想由無印篇開始玩打到布歐篇

使用必殺技輔助10次以上，仲係搞唔到，已經殘血開輔助收頭，定真係要太陽拳十次

佢有D細節位CUT左我覺得有D可惜
例如串鳩比達佢變大隻係會減慢速個D

布歐篇悟天格斯嗰啲cut得仲勁

菲利最好睇，冇乜點偷工減料，斯路同布歐好快打完

隻驚悟空先係親生仔個名都講埋出嚟

呢個彌次郎正撚屌黎

佢仲有個任睇人仆街最開心

爆左機杜拉格斯點先出黎，想做支線

好想快d DLC 出神與神

膠囊公司門口斜前方

唔該晒

仲係未解到，到底要點

有冇師兄個點樣易搵D獎牌，而家盲毛咁四圍飛L1咁搵，好冇效率🙇🏼‍♂️

覺得自己中BUG，差個必殺技輔助10次就白金，玩咁耐邊有可能做唔到

太陽拳都唔得?

係，玩到斯路篇
改左好多劇情

XV2 好玩D 定呢隻
爆完呢隻 見XV2 有超藍去買左 而家Dow緊
我俾XV2 多劇情D吸引左去買
打法係咪差唔多？
呢隻個戲情去到魔人再冇得上去
到喉唔到肺
等佢出閪DLC又有排

唔得，玩左成日咩都試過

我又真係咁啱開番嚟玩 啲dlc買完都未玩過 不過宜家玩番真係唔好玩 自從玩過格古洛之後

+1

玩左50個鐘點會出少過10次，sd左email去笨大睇下佢地點覆

我都47個鐘

仲差呢幾個

原來真係有bug，達成左都冇彈出黎

唔得就用太陽拳 + 隊友技能收頭

L1+R1

救命呢個真係唔識做

通常我係不停咁轉圈圈 就自然撞得死

sorry 睇漏咗必殺兩隻字
係L1+R1

L1+R1唔係叫Z連技？

撞飛等級低你５級既怪

到底佢啲關點計分 3關S 1關A Total都計我A

龜仙人嗰個係隊友太陽拳 + 隊友技能收頭
係一場戰鬥最後一個敵人
我係咁樣過到

好難遇到

先用低lv做隊長見敵人再轉返高lv，再撞。

邊度有時光機 返去前之唔記得解既任

未更新 膠囊公司杜拉格斯嗰部

各位巴打講到咁正已經準確入手想問吓有無必要買豪華班 季票嗰啲？

我自己覺得無
玩到中段
好驚爛尾

等到佢出唔差在等埋減價

隻game咁正 買埋pass當支持下

前期神作， 後期普通

得龜波氣功同元氣彈 爆氣最後打死人有爆地球同射出太空動畫
搵唔到其他招有

點樣先可以鬥波呀？

已白金等更新

以笨大嚟講真係收貨了望下之前隻xv2

同敵人同時出波就有鬥波

D狂敵係咪打極都有?

唔見左那霸，可以點做

合作技

要LV 有差距先可以撞飛
狂的敵人就撞飛唔到

試吓重load呢幅地圖 或者重開game

娜美星篇都改左唔少啦
比達掟龍珠走 之後比畢特好快咁拎番 果一幕都冇左
古杜個頭又冇甩到
力高果到又係skip左唔少
第2次打薩波果陣直接變左身
無閑 悟飯 比達 打菲利果陣直接變左第2形態
尼路本身應該飛左出去再番轉頭 又變左係大長老出面同菲利傾去第到打

我試過龜屋地圖唔見左扎波得返條藍柱，之後諗可能係仲有狂暴菲利未打，佢有team up到扎波
之後清哂d狂暴就出返
係咁reload無用

想問下升訓練室7個白色隕石係邊度出？

出必殺技定能量彈？試過好多都唔work，好多時都係我個波食咗對方個波

玩到m達先去學招
一個大爆炸就秒晒lv35 勁爽

必殺

比達自爆成個動畫都世界級

係劇情D支線任線暗左﹐系咪要自己揾出黎? 要點先做到?
爆左機可做返?
THANK

同場狂敵有那霸,清左先會出現

新那美星,界王神界礦點random出
一係就素材商度買,9600一粒

米拉

我再試下呀，但我要同時出必殺定係能量彈？

要同時出先可以鬥
但次次都贏

季票個任務有冇話幾時出？

副線

打到第二章 對隻菲利好失望
全程禁住佢黎打 廢到
反而基樓隻利姆路仲要re幾次有d睇頭

好心調整d人物難度啦

支線 有啲要用龍珠復活先有 例如傑紐

唔怪得，我岩岩打到布歐篇，掃哂成個場都無
唔該巴打

我冇用特典
精英軍團個肥婆幾時出黎 布歐都就打完

我細個買500號 $100
仲係度

無特典就要爆機後

傑紐 力高

爆機有冇得用比古洛，用得一次就冇得再用

120級越級180級係咩玩法！

自稱快撚過保特隻傻尻叫咩名

最後打布歐果場唔變超西
佢又有氣包住 我當係極意咁用

我重有一置龍珠卡喺到

畢特

反而覺得成個boss戰打一兩場就完 明明中間可以加插多幾場比人玩 佢變曬做睇動畫 而個位有少少失望

布歐有

幾好玩呀
最衰open world冇得做壞事

有冇人知軸心m點攞

要去膠囊公司入面訓練

可惜係半open world

特典有咩多其實

圍住公司拎/問附近d人/睇下有冇得買

呢隻game fans向黎講真係可以比十分

好似有桃白白碌柱

咁就未至少 都八分啦

超3食氣食到

8.5-9分啦

娜美星真係10分
之後D劇情短左,趕左好多
多左招又可以變超西點知咁短有D唔夠喉

想知爆左機仲有咩玩 諗緊入唔入手 打完布歐就完 好快咁

支線任務悟空要幫條肥仔釣魚
想問點先釣到?

推

亂搞男女關係

卡左係魔童對20號

呀樂勾義嫂算唔算衰

想問幾時可以用特典肥婆?? 我買左究極版見到有珍貴食材送, 但唔見有得玩肥婆既?

Ending有bug，天迪變咗細路model

唔好用波，用招乜乜手
出多幾次break佢

升級修練場，到９級定１０級有得學自動變超西
到時就唔食氣，不過自動變超３要115lv先學到

布歐篇d動畫真係好正

唯一不滿係明明打交都有好多名場面，點解唔QTE skip哂

係

冇得用
玩到有得訓練果時 可以打佢咋

打完拎佢個章

哦，咁幾時有得訓練？我而家就黎上娜美星

失望 竟然冇比古洛變糖屌打布歐

斯路篇開始出現自動扣血狀況？點解會咁，冇變超一超二都照扣😭🙏🏻

扣血 一係用左界王拳 一係你心法果度裝左扣血加傷

係我以為自己miss左 不過成段動畫都正

另外最尾悟空儲元氣彈準備轟布歐果陣 有冇人放底左手制諗住睇動畫點知原來仲要用悟空打多場 差啲攞唔切個手制

比達 大爆炸彈 好屈機

謝謝

新手留名
想問到底料理個能力加成係永久定點? 上網見特典料理係永久, 咁其他係點....重覆食重覆永久疊加能力咪屈哂機

悟天格斯同比古洛都做得好少

悟天一開始識飛， 後期hea做改到飛起

係喎，thx

唔會， 因為後期個個都百萬血， 千萬血

加一萬幾千無用的

爆機又冇得再用

入code

心法有個自動扣血

我 120LV 打緊185 level嘅超狂敵人
用超大元氣彈 氣功 只是扣一
要係咁用拳腳打 龍拳
一局要打20分鐘
Crazy

訓練場
特殊訓練

傑克個牌點攞

已爆機，但漏做嘅支線點算?

好想玩 周圍都買唔到

復活傑克個任等左好耐龍珠都未回復 即係點

講完就回復

正常lv.幾爆機?

我爆完機75lv
不過見到好多支線打

O

你要睇幾多LV 就可以O

20分鐘不停重覆又重覆係咪好悶？

想問下如果Miss左支線任可以點做？🥺

同問

仲要對方3個打你1個

全閃

岩岩爆機，最尾一班人返去天宮，天天變番做細路仔？！係咪畫錯左？明明已經係少年期

等佢之後更新時光機

爆咗主線先知有特寫畫面

你Z果版啲章係點配

求其rank9算

爆機後點樣快刷lv

我都搞左好耐，條撚樣猛咁跳屌閪舞吸血

睇準機會玩多d遠攻同避佢撲就得

如果加埋身體入面玩，都咪話唔過癮

清雜魚神器

我都想講爽唔夠.......
希望時光機更新會加多d野

諗起都核突

很想要miss曬

巴打好好心機
爆完機好似72~75，去膠囊打100肥婆都打到叫曬救命

有冇人同我一樣一開game會聽曬成首cha la head cha la先玩

會一齊唱 然後比老婆白眼

跟住唱廣東話版

主線爆機後仲有咩玩？

有鳩~也有窿

清副線清狂暴升健身室升下紋章改下車

痴撚線笑左

三打一其實唔難

呢集完全唔夠喉 作為龍珠fans 都覺得麻麻地

係一個都算，條死肥婆係吹撚曬雞圍

召神龍變靚皮膚個下即刻諗住GT神龍屌鬼個幕

呢隻game 拉打屈波=屈機
但咁打會好悶

打精英軍團個紅毛仔
齋拉打屈波仔已經可以perfect 贏

除左超三爆氣可以博到拳爽到，其他時候都係博幾下就無敵還拖，唉
btw成日睇準機會鬥波，好型

9成9出DLC 昆錢
最有可能係將神與神、第六宇宙篇、紮馬斯篇、力之大會篇逐件DLC 斬件上

通常對面一爆紅氣就要閃
好難駁落去

斬件上定袋埋出第二集感覺會良好d正仆街

龍珠fans 就算出DLC 都一定會買
唉

你地玩晒所有支線？咁都唔夠喉

同埋呢隻係龍珠Z
點解成日要講超d野
神與神復活F就話姐

呢隻龍珠 史上最易玩 0技巧放波已嬴 完全唔洗格鬥放波就完事
打18號仲難個打斯路 大佬俾D心思整啦 除左畫面靚 真係冇賣點
菲利 同斯路 兩個垃圾 都唔夠中途情節遇個D人難打
啱啱打完斯路篇 相信會繼續有排屌

YOUTUBE 有影片 解碼見到紅髮比達 維斯 比鲁斯

財團B動漫GAME好難無DLC

DLC 任佢點玩都得 (特別出超藍比古洛已經大把人排隊送錢）
不過我諗唔會有GT

吉連=終極boss

其實龍珠RPG 打鬥部份不嬲易贏
呢隻如果敵人係圍毆已經叫做難打

肥婆點會三打一

100億能量戰士 龍拳爆發 復活的融合 燃燒吧 熱戰 烈戰 超激戰
依幾隻就有可能
超嗰啲就出一隻新game 呃錢

太過易啦 邊有可能 18號 悟空呀哥 基紐特戰隊 仲難打個 菲利 斯路 ，我儲氣 放波已贏根本唔洗格鬥

入場前有得組隊

為左超出新game 應該可能性唔高
因為超都未完，而家仲諗緊點打個隻屈機魔羅

菲利本身原著超級撒亞人都係屌打

訓練/特殊訓練係冇得組隊的

暫時最有印象是打基紐特戰隊 血都未回好 就要打第2回
呢D先好玩有難道

其實好易打, 係咁用特大元氣玉一野扣幾十萬

咁點解我可以三條友入去打 係咪因為爆左機

同埋有個技巧, 如果想儲LEVEL
打超惡敵人
用EXP LV 5 , +50%的EXP

點會冇呀 三角可以組隊

我一開始係咁升悟天LV,
忘記左杜拉格斯(大) 先係正選

大家升到幾多LV ?

白金易都算係咁

打到斯路篇，一開始拿迪斯同之後18號係咪全驚最難打，拿迪斯難到要屈水先過到

玩到悟空197lv... 唔知有咩好做

邊度刷lv快

其實白金左都冇咩做
一係儲齊本大全

係架啦 後面根本hea做 趕工交功課咁樣

比路斯會唔會係lv二百

咁好老實講 佢點hea都好過xv2 好多啦

屌仲以為呢隻game會出z劇場版先 例如邪念波 布洛尼或者13號 古拉嗰啲點知又係出超劇情

神與神係Z先

又無咁跨
識避招已經屌打

咁劇場版又真係用z改名嘅

正常故事最難係第一場純布歐
因為佢加大左條血勁多

復活F都係用Z

之後幾隻都唔難打

個問題係唔太like超藍

所以第一場好明顯
之後幾場完全跌左幾個級數

見到野比飯都唔想睇

唉屌唔好提 唔明點解可以廢到咁 明明3年前打比魯斯都仲變到究極悟飯 冇修練3年得番超1仲要俾菲利秒

屌
我唔知道
仲一個打三個 training仲難打嗰啲大佬
打死我！

希望黎緊打魔羅會有機會威下

啱啱我走咗去google呢隻嘢 我冇睇超新篇章

加無可加了

群p玩到悶
佢如果更新俾d難打既1on1刷就好

最新一話
呢一篇幾好睇

想問莊子個開發社群有乜用？
睇完都唔明

想問埋係咪有啲支線過左就冇
解唔到桃白白同鶴仙人2個紋章

冰漬兔肉邊到先有

d巴打話等時光機

幾時有？

等更新

Dlc會唔會有GT劇情

佢一直都唔認呢個仔，唔會有喇

想佢出無印

撒亞人同娜美星篇 >>>> 斯路同布歐篇
同超三儲元氣彈係想點撚樣

同埋有無人打棒球?
去到阿樂嗰關已經上唔到第一名同打唔到幾十萬km
然後比達啲波直頭 strike out （有時負碌中普通全壘打）

有人全社群MAX未
而家除左冒險全MAX
淨係得呀布漏左

娜美星篇係頂點
除左打交仲有三方鬥智

同埋佢超三嗰陣係儲力咋
唔係元氣彈
係之後比達提佢先用元氣彈

咁搞錯咗
Thanks

我想問下d料理有乜用唔食都輕鬆過關
你地食曬，又加埋徽章果d咪可以秒住過，咁咪好無聊？

係.. 兩次特大元氣彈 就可以KO

16號 悟飯 係森林果陣 有句用左悟空腔講

原來升 lv 會勁啲

同一個人黎 XD

未有確實日期

屌我知你講咩

有冇人知靈魂紋章點樣由銅升做銀or 金？

想佢更新可以不停打天下一
反正成個場都整左唔好浪費
又可以1on1 贏得越多越難打就重正

打爆晒 7條 BAR佢

打到人造人篇，準備去精神時光屋修行。

可以team 埋比達，大杜好爽

終於可以屌打d 狂暴怪

其實可以搞ONLINE

其實佢個地圖走黎走去打怪都似果時隻online

龍珠online幾好玩

你地咁講 打爆故事都好似無野玩咁

一堆支線同埋升lv
鬥車 打棒球

係！！聽聽下 個feel唔同左

嗰個位有同感

支線任渣個隻兩腳雞勁難，一跌落水就gg

點樣睇d閃卡嫁？

Z大全

玩幾鋪嬲，棄左

打爆D紫色塔同宇宙船係淨拎item?

點樣先會有返杜拉格斯大個板用？

終於清哂手頭上啲支線
雖然仲有3個未清 close game
等dlc

要用未來杜拉格斯個一個你清左未？

18號唔食嘢

暫時呢個任我覺得最難
終於過左

係，無特別野

其實要扭坐跳先易
即係跳個陣要扭定下一個方向

終於爆左機 想知仲會唔會有DLC 打之後d 劇情。。。

你地會唔會升大杜，怕哂左d 點

爆機後有得用返

z珠多到用唔哂
其實加哂所有人都一定夠

支線脆硬石石喺邊 help

開地圖會有三個細圓圈，逐個去，去到之後周圍感應氣

我都玩左大半個中

乜有野拎？

因為吸珠40％

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

那美星邊度有生果？打爆d樹都冇野出既？

想問點先有你呢個食野畫面？係做套餐定係料理？

套餐

照計究極悟飯應該係最強角色！
純惡布歐都應該唔夠悟飯打
只有吸收悟天格斯布歐/比古洛 比悟飯強

現在變野比飯、call機真係令各位悟飯fds心痛……

純粹布歐 只係比肥布歐同惡布歐勁少少
比古洛>悟飯>布歐(吸收xn)>超三悟空(死)>純粹布歐>超三悟空(復活)

Xv2好垃圾？我見特價買左，仲買埋dlc

又唔係話好垃圾嘅只不過係會越玩越悶 同埋我最唔鍾意就係成日打打下會鎖血等劇情 但整體嚟講還好

昨晚用比達打多多利亞打左三四次先贏，反而薩波好易打

杜利安
多多利係台譯

明白既，巴打知唔知娜美星邊度有生果執？支線任務要搵俾個細路食

留意右上角地圖會有藍色! 提示
跟住地圖指示就會搵到

我打爆左主線，之後在自由模式解支線，但無得換人，淨係可以用悟空，有無手足知點換人？

你可以放心 之後既關 超易打 放波就通關

齋放波打20號死硬

實被佢吸哂，感覺送禮物升徽章好似好花時間，每次都加少少咁，定係後期有更好既素材？

爆機後打100LV波妮
1場送1個+10好感禮物

可操作角色應該加埋無限，配角黎講戲份好重

每日打d 今日終於爆哂故事
100分 俾40分 點解扣咁多分 話明rpg
龍道都冇得跑、 界王界練功又冇、後二章 趕功課咁樣 由期布歐篇、隻驚出波就贏、boss太廢 卒仔仲打得精彩、冇比達射半身斯路都算 冇悟空瞬移龜波動畫 唔講了太多

值得讚既係有舊bgm聽

有冇人發覺 杜拉死個動畫 比達係咁出波打斯路最後個下 係用火影 終極風暴 舊資源循環
以為佐助 出因陀羅之箭 加入龍珠

出dlc 都唔會精彩 格鬥系統太悶 0變化
敵人又廢 完

太陽拳好幫到手

另外想問 撞爆D卒個條件係咩？
我打到 人造人篇 開始
開頭 用悟飯，晌個天度亂飛就已經得
悟空 返到 轉用佢飛返屋企，但係又撞唔爆，要局打

好似係等級高過5等就撞得死d卒
悟飯等級係全部人最高 so...

想問下 買左$678 那個version 個season pass 係包左咩？
我現在拿左白金 冇野玩了🤦‍♀️

所有角色,
中距離, 屈 連續氣功彈.
悟空, 屈特大元氣彈,
比達放 一擊爆炸彈, 放完,立即儲氣幾秒, 再放過.

吸收系敵人除外

對面太高級放波無用扣1

有3個支線任做唔比，想問下有冇人知點搞？

拎左未來杜拉格斯未?

未啊，點先拎到？

隊伍組成

爆機先有得用

爆機後布馬會打黎話整左部時光機，
到時就會見到大杜 拎埋個章
無記錯係咁

thx，今晚試下先，但大杜個章打斯路個陣已經有

今晚試下先，thx

今日好似會更新過版圖loading時間

係就好，真係等太耐
同埋想問戰鬥時點先會有super finish? 昨晚悟空學招我用左界王拳出龜波氣功ko左悟飯，之後射左出宇宙，好振奮

變身+爆氣再出波
好似係

玩到啱啱開到訓練室
想問人造人21號去到後面有冇劇情

暫時唔覺

要爆氣, 以滿氣情況下出波就會有super finish

要敵人下面O個條BAR冇晒就
BREAK 再出招就SUPER FINISH

爆機先74lv,點樣快啲上100lvthx

料理同修行升到MAX，狂打波妮75lv
解支線
清差唔多lv既狂敵

仲有返芝芝度食+經驗既餐

我有3個支線miss左同埋白金埋, 而家無聊開多個save由頭打過

原來有呢個condition真係唔知

好難刻意去扣哂佢條bar, 上次都係砌砌下駁招咁出到，無心架

Loading真係比之前快咗

Loading真係好撚浪費時間 太慢 希望真係有好到 今晚再試

會即刻感覺到個loading 條bar 一開始已經去到一半好快就load完。

想問點解悟飯比大長老激發潛力後BP不變嘅，即係要答3個問題果度，我有其中一題一開始揀錯左，會唔會有影響，而家悟飯BP仲低過無限

我pro機+ssd都嫌慢
唔敢想像舊機係點

獎盃入面有一個係神龍許願, 係要收集10次龍珠定點?

許10次願

想問下, 悟飯招流星重擊要點樣升等級?

利申: 新玩第2 日, 剛打完菲利

去角色度禁3角形, 棵必殺技樹度升

咁你許10次咪即係要收集10次再許囉

我就係舊機 慢到loading可以去拎幾塊餅食再去埋個廁所返黎都仲得

應該唔會呱，我條條都專登答錯，同埋悟飯會低lv過無限？正常俾我地用既應該高lv d

激發潛力之後悟飯都係得18xxx,無限都有21xxx,漫畫裡面果時嘅悟飯應該有30000以上戰鬥力

魔童招變身技同化的真理係咩效果？
睇完都唔明

打到精英軍團時，我隻悟飯lv2x, 無限仲未過lv20, 但冇仔細睇bp

悟飯要去到斯路篇修練完先會爆升
其實呢個都係得個睇字
無參考價值

用龍珠復活左既敵人, 係咪CHECK唔番佢復活左去邊?
飛得太快睇唔切復活左係邊個地區, 搵唔番佢地出黎

會變左支線任 可以睇得返

收集1次龍珠有3個願望, 所以我先問係點計姐

收集10次

更新完loading快左好多

其實爆機先7x lv，米拉之後堆狂暴成150lv，中間個gap好似過份大

唔打都得
想打咪刷下訓練室
100lv後面都係一個極大元氣彈就秒
當刷覺醒水

最後點都係打波妮
要學自動變超西點都要練到120
打狂暴都係為左狂暴先出既珠

料理同修行MAX+經驗套餐
一場100lv波妮都43萬exp

紫石換Lr你地點揀
大波2路
黑悟3路
M達0路
杜拉0路
知飯2路
好難揀

屌錯po自膠

知飯

120lv後會入戰自動變超西？

改造訓練室到10級就有得學

白金了，呢隻算幾易白金

好，我試下先，thx

想問爆左機之後可唔可以用比達玩唔用悟空？

編隊果度比達排第一咪得

正！咁我要買黎玩

想問打完一場既經驗值係咪所有角色都得到，定只係隨隊兩個support先有？岩岩打完菲利可以組隊，搭天津飯餃子做support得果lv14, 用氣功砲打機械人扣1

點整架

想快升社區入面角色數值 ，啲道具邊度出得多

更新 1.04有咩特別？

比達學lv35 招好難打，要一次過打拿迪斯立巴比達，大家會專攻死一個先，定係不斷轉target打？

請問爆機後，支線任務個章冇做
係咪冇得再做啦？有啲角色幣未拎

應該PC版mod黎

係
天津飯同無限招太陽拳神技

呢張未見過

打左成日放波個隻先通常少血D同阻住曬

想問靈魂紋章點先可以有星星框？

有無人鐘意用大杜拉格c？佢係咪最盡都淨係變到超1？

係咪pc版改mod?

應該係. 好似GTA 既MOD 咁

我比佢建議lv低一lv, 集火打死左比達，但唔夠血做低拿迪斯同立巴，打完菲利後d角色好多技升/學，而家差比達果三招技，要贏三次

專打一個

mod嚟的

我廢，屈藥過
用追擊技拉開距離，然後 放氣功波
有招 連續波 有追尾的，可以一次打幾個咁

成隻game最難打就係呢個party
就算你拉到老遠屈佢波, 好快立巴會埋身打你/拿廸斯出波/飛踢搞你, 仲未計比達忽然埋身出final flash炸你

慣用打法都係 普攻幾下 > 追擊技 > 出波
悟空反而易搞，元氣彈屈就掂

有冇人試過要鬥波?
有場打打下 要 連打鬥波，但係唔知係撞中咗條件定係劇情嚟
用比達打人的

真，難打過菲利好多倍！就算比達都會出波仔炸你，有時停喺度儲陣氣，俾立巴炸中好痛

同cpu同時出波就有得鬥，狂禁正方

岩岩爆主線，想問問之後仲有冇得自由用比古洛同悟天格斯？

正常冇 裝mod先得

可惜

精綷鐵邊度會出 好想改造訓練室

下載版會唔會load 快d？費事實體比無良店炒賣

異戰連擊2,3超復雜仲唔好啦，雖然型

下 ....異戰 連擊同呢隻 一樣架喎(輕輕輕輕重重)出技 可能電腦太多紅霸體你體驗唔到連技，最複雜最好玩既係 ps3 個隻
raging blast 2 拳拳到肉 佢翻炒落switch 同pc既話即買

啱啱打完菲利
想問咩方法賺錢同升經最有效率？

爆完機先

呢隻game格鬥方面最大敗北係敵人有紅色閃電狀態，完全無視你攻擊

成日攪到駁唔到hit
不過悟空後期可以用龍拳屈

其實反應快 , 拳+閃都可以駁到百幾hit
不過咁玩法好浪費精神
最後都係玩波

次次過關，就算拎到s, 連技分數都係得b

出無腦氣功波兩次都可以輕鬆過百hit

如果紅左就打幾下閃一閃, 再打幾下咁, 睇時機佢出招個陣搏閃到
我覺得始終係連技好玩d, break左佢/攬住個肚好搞笑

唔知會唔會有更新龍珠超既劇情呢

想問有一條支線完成唔哂
係咪唔可以開始另一條支線？

我起第二條支線按開始 佢只係齋講野 唔比我開始

第一條支線好難 悟空玩2腳步行機

我都玩緊步行機, 成日跌落街/唔知彈左去邊......

就算唔跌 都唔夠時間去extended point

有樣野唔係好明, 要求整料理係咪等如個角色已經食左?? 係咪都會加能力??
套餐就試過去芝芝度叫佢整過一次, 我叫左比達呀樂天津飯三條麻甩佬上去食住家飯

更新應該就唔會 俾錢買DLC就有啲可能

我就係手殘 想買定多啲藥啪嚟過關

拎d高級野去賣
淨係買大元氣飲都夠爆機
除非殘得太過份

想問用龍珠復活死左既強敵有乜用？只係俾你殺多一次？

打完有靈魂紋章 放落社群

ok, 集齊左一次許願要稀有素材

淨係試過係打20號同斯路第一型態食藥水 吸血好撚難打

可唔可補返果陣未打既支線
一開始無玩悟空D支線

可能爆機之後有呱，我都應該miss左前期既支線，而家先玩到人造人篇

我都係啱啱到人造人

有講過未來既更新會用到時光機
應該係番去以前做任務
爆咗機都好多野玩
邊玩邊等更新

點解爆左機都唔比人做返之前果d支線
差幾個紋章未攞

買定99支回20萬血藥就一定夠爆機

小小心得
步行機首先先記左條賽道大約咩位會有跳台, 第二要搵short cut, 例如第一個check point就一野直跌落山轉右行, 唔好跟箭咀行, 因為目標其實係個幾個check point唧, 第三就係用跳台時, 跳上去騰空個陣最好已經扭定到著陸個方向, 咁會彈得好d同遠d
基本上我都係咁過排, 大約快10秒到完成

十分感謝

一係要等之後隻game更新有時光機用, 一係就由頭打過
我就由頭打過, 因為覺得佢有排先更新同埋之前社群度升錯野

師兄好有心機
社群升錯都唔怕，道具之後都有得拎
係拎唔到紋章好煩
我miss咗桃伯伯, 培埴人

加油，昨晚我玩左幾次終於過到了，跟住悟空要學車，仲諗住賽車形式會好難玩

部時光機究竟點先用到
明明1月更新已經話用到

想問日版有無中文字幕架？
見到$499。

狂按x避吸唔到到血啦

我打19號奶左一次野，放波俾佢回血，之後我淨埋身打到佢破防，有大特寫睇

頭先先打爆左機，主線太易玩了
打大佬忍耐下等出波就最多俾人打爆半條血打完完
比達學左大爆炸攻擊直頭無腦無雙打法
對布歐差10LV完全無壓力

未更新落去

屌我呢度都卡左好耐

其實打埋身有D招扣好多又唔用好多氣, 打高level既扣血亦可觀唔似出波有機會level差距太大而扣得1
例如悟飯個D龍X擊去到打布歐扣百幾萬一下, 仲要屈連擊
相反出波都係用連續波打combo/ 最後一擊埋齋出super finish先出
不過打雜魚就始終係比達大爆炸最好用

未出啦
我第二次機都爆左佢都未更新

想問全地圖撞爆敵人50次果個點樣做到？ 我經營沖埋去都係開波戰鬥好少直接撞爆佢

sad我打到百三lv 唔想re

點搞 玩左廿個鐘先磨到基妞特戰隊
唔捨得玩

成日屈出波好冇癮，血多果陣會埋身打多d, 不過好難做到super finish, 已經好刻意咁做都唔得，要咩條件先有？

以我經驗有3個條件
1. 爆氣, 即係儲完氣再繼續儲到個人爆氣發光個隻
2. 出大技如龜波, 我記憶中比達大爆炸我都試過
3. 條氣滿

有人話要敵人條氣都COUNT埋, 不過我就試過佢滿氣我都出到
可能呢個同機率有關

龜波 最後一隻敵人 爆氣用龜波殺就有
元氣彈都有 不過唔係一定得 條件不明
淨係試過龜波同元氣彈 有super finish

thanks! 咁點樣打到敵人飛開撞幾座山，我試過一次但應該係撞手神先出到

雖然我都白金左
但望住有幾個side quest未做就唔聚財

我估係出格鬥類必殺技果陣，第一下打飛果時隻敵人後面有座山？
我都係見過兩似咁大把

強迫症
我前期冇周圍去應該都miss左幾個，等佢遲下有時光機可唔可以玩得返

係我miss左個lv2既
Btw 有冇人打左175lv既狂敵boss
我130lv打埋去扣1

miss 左個要去界王星既任 平時會睇全地圖藍任用 當時冇留意可以去界王星 依家差隻猩猩章就齊哂全角色

我都唔知自己差邊幾個章
依家max到 Z,修行,神 都算係咁

我104 RE
不過處女座有強迫症而家安樂好多

其實最好係睇劇情個度就知有幾多個支線未

以我理解, 用緊O打人4/5下再轉用正方/三角就可以
不過好似要背脊有山先OK

打唔入咪升lv囉

175

想知level有冇封頂？

250

去到人造人篇種仙豆個位中左BUG..D劇情同支線完全冇哂指示
想問有冇解決方法?
玩左廿幾個鐘,唔想重玩 好想喊

其實隻驚好撚垃圾

斯路篇打一次斯路就算？

難度又唔夠 劇情輸硬既戰力都比你贏

反而超2悟飯輸出又高到秒殺斯路..

可用角色少 可用技能更少

D技就咁加超級就算

..支線又求其 冇誠意過火影好多

真係寧願睇返龍珠算

好似火影咁全角色對打 賣下dlc咪算

居然爛撚到成套龍珠可用角色得幾個

收集要素大部分又唔知拎黎做咩

屌你老母400幾500幾買隻垃圾返黎

樓主走先 呢到我幫你頂住

其實佢開頭個d敵人幾難打下
例如拿迪斯放地圖炮都唔係咁易避
但之後個d 敵人已經無以為繼

布歐篇接近真線劇情

依隻game已爆機 +支線差兩個
CyberConnect2 依間公司做火影遊戲做咗十幾年
淨係開發成本同時間已經少過龍珠依隻game好多
火影 終極風暴4 龍珠Z Kakarot
2選1我一定會買 終極風暴4
故事模式 冒險模式 本地對戰 網上對戰
龍珠Z輸到連車尾燈都見唔到
格鬥系統又係同 xv 一樣
其實你講得冇錯 , 係做得幾差
終極風暴4 故事模式 全s都搞咗我勁耐
真係好玩過Kakarot好多

Xv 有齊哂所有角色用 差過xv

而且隻驚d技少撚到

連技都稱唔上 你見冇人再討論就知乜事

開頭係神作
boss keep 住有拿迪斯個d 屈機招應該會過癮好多

拿迪斯難打 比達猩猩廢到嘔

我都認同係好易打, 不過作為龍珠迷當重溫下D情節都算OK, 同埋好似當年card game形式好玩d, 角色呢樣我鳩估佢係想DLC先出搵錢

btw, 無睇過火影所以無打過火影個隻, 而呢樣正正反映呢d game係俾人回味多過遊戲性, 我諗除左你講呢隻亦好小會做得好

如果d招屈d好似拿廸斯咁會好玩d, 佢而家好明顯係典型ARPG
你同佢唔係差好多level已經可以嬴, 平手level可以屌打

火影我有玩，動漫作game黎講算好高質，至少比one piece銀魂好好多，呢隻龍珠俾fans懷緬下其實唔錯，打鬥方面需要再改良下，同埋真係太少角色可用

隻game 拿迪斯+ 悟空打精英軍團一打三最難打
力高出大技撞埋黎個下好快有時會避唔到

我覺得魔童打20號都難，悟空一打三唔知佢 d血繼續落，焗住要認真玩

同埋練功如果唔夠高LV打拿廸斯立巴同比達
有時氣都儲唔到

打20號可以試下用手撞個招, 扣好多同打斷佢, 同埋要多D閃
魔童其實都幾好用, 激烈光旦都爆得好開心

開頭未熟20號後入果招，成日俾佢搞我後面

係，我等比達lv再高d先打，但都要食藥

頭先去好景睇隻龍珠普通版要$598

仲未跌價

第二水都仲咁貴，買數位版好過啦

我一早買左 琴日行過望下

實體普通版幾錢先入好？

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

巴打爆左機未？我會睇哂所有情節慢慢玩，而家先玩到打18號，反正佢dlc都未出

唔夠D幣用可以點刷..
同埋白金界王個20個call
有冇方法可以刷到 除左挖礦

週街有未？

如只係個別鋪有
未必係派左第二水

點解steam平ps4成舊水
買咩版好

之前問過一間網店話第二水會平D 或正價
不過要等

都出左就快一個月，而家想買既真係唔差在等多陣，無謂益炒狗

我第一日買 而家先打完多多利

琴日又買左隻新zombie game

跟足龍珠Z播放進度黎玩

睇返ps2 角色無印到gt

阿豬阿狗都有 每個角色都有自己既技同攻擊方式

就連小雲都有

再睇下呢隻垃圾 可用角色幾個

戰鬥系統完全唔得..

技能連最基本都冇

超2悟飯連父子龜波都冇得你用

我記得ps2年代仲有隻龍珠跟足細節

例如玩悟空死左之後要自己去跑蛇道

斯路第一形態又要周圍去搵

比佢用太陽拳閃盲

至於呢隻垃圾連過場動畫都冇撚埋 直接飛左

仲記得隻驚玩天津飯用新氣功炮可以不停連射

但係會係咁扣血

愈睇呢隻垃圾愈唔順風

十幾年到底進化左d乜？畫質？

用畫質換撚走哂所有遊戲性？

Xv1，2同大特改下歷史都叫有可取
自創角色 拜師 仲有可用角色都多

自己有得變下唔同身都過引

又有得上網玩下增加耐玩性

呢隻驚 劇情零

話就話跟足好多野都鳩飛哂

耐玩度又係0

儲埋一堆垃圾就係為左加個數字

打鬥完全冇技巧 冇得對打

冇得用無閑

小遊戲極少

地圖上大部分東西形同虛設

大部分npc無法對話

搵龍珠算係最浪費時間

搵一次就好玩

搵極撚多次就唔想玩 搵完仲要等

無得刷
只可以做支線任/ 龜仙人任/ 平時版圖上見到就執 (大地圖睇到重有幾多)

界王笑話都無得刷
但正常玩做唔同既野都會有
收集z珠/ 搵礦石食材素材都會有
因為無得睇番出咗幾多個笑話，所以真係要邊做其他wn等佢出😂

支線得好小
姐係要係地圖到周圍跑...

咁你唔可以以偏蓋全
我本人就覺得撒亞人篇去到菲利篇都做得十分認真，龍珠fans 一定收貨

但後期就真係趕收工咁

金Z珠邊度有
打到12x lv
lv10 訓練室個自動超撒唔夠珠解鎖

龍珠超仲未睇。

卡左無莊子老豆個支線任，邊度搵脆硬石？

出童年版仲正。

龍珠超垃圾

狂敵

睇下變自在極意的131集可能你會改觀

睇哂啦
漫畫都睇埋
但整體成套都係垃圾
幾篇野都係爛尾
反而覺得最正係打布羅利

超任隻card game正啊。

ps2個幾隻真係超正
日日同呀哥對打
個個角色都有特色
連撒旦都有得有

用撒旦打阿樂刷錢

打哂所有狂暴 個女人話給完能量 咁就冇咗㗎啦？得DLC

等DLC?

金屬帽Z邊度出到？好想升個訓練室呀

要去界王神星度打架

岩岩爆主線，比達招大爆炸攻擊真係好屈好爽

今集親生仔

又勁又快起手扣氣少過元氣彈

係哦 玩完就無野玩啦 等DLC

想問靈魂紋章個框點先會有星？

你講變3星金 兩星銀個d? 升親d能力就有
無乜特別的

請問呢個係邊度開？ 地標差佢

錯相

兩星期無開了係咪仲未有更新？

搵唔到實體版
大家買實體定online shop多？

Online 算啦如果唔賣game

而家咩價位 一手同二手

儲爆氣 發光 之後近戰

是，不會炒價

唔知幾時有dlc？？

呢隻缺貨首週全球都百五萬銷量

比人睇少得好緊要

正價應該幾錢？

有d支線miss左係咪觸發唔番?

係，等更新用時光機番去做
但暫時未有下一次更新時間表

點樣閃去人地後面打鳩佢落地？
新玩未過唔識爆氣 lvl 3唔夠拿迪斯打

L2 + X

波彈攻擊扣好少
埋身又大技
我用開波彈打到無反應再狗衝打鳩佢先扣得多少少

戰略有無錯？

終於過弓到

我自己就埋身打, 打到佢打飛就出大技
如果想遠D打, 出絕招既連續波好D, 都扣得幾多

幾時先有時光機更新呀
差幾個人物章好唔聚財

一早就出季票既DLC無2-3個月都唔洗諗

同xv2一樣既話出DLC就會順便更新唔係季票內容既免費野

今日想去買實體
黃金邊間係黃店？

有個支線 鳥兒幫阿樂留住啲囡嗰個任務真係笑中有淚

原來有托娃同mira

好忠心

188 1/f入手 $418

想想有時啲好大嘅有用閃光石
用極光砲打都唔爛

咁可以點拎？？

行埋去執

下
係嘅咩
唔撚係掛 因間試下先

係咪紫色嘅？
係嘅話夠lv行埋去襟O

係.. 岩岩試過真係得

PS4 pro同steam應該點簡？
PS4 pro係咪已經可以開盡特效、幀數方面有冇60
利伸電視用LG b9，電腦用2080ti
個人諗法如果PS4 pro夠做就買PS4 pro版，因為電視4K同埋色水靚啲，但如果特效或幀數表現唔好就考慮買steam版
唔該各位巴打

如果重製Ps2 個隻龍珠 電光火石3就好

呢隻真係唔多好玩

唔明點解可以打打下可以打返我轉頭

迫我要退後出波

動畫技又勁小

龍珠game冇動畫睇點得㗎

要唔知點打到出個break先有動畫睇

殘像拳個啲技都冇

雙打都冇

combo又冇得連

角色又小

仲要冇得返轉頭打啲關

係咪未整完隻Game就出

又冇難度選擇

又冇得自由對戰

又冇得閃黎閃去

Ps2個隻好玩好多

可以睇時機閃對方啲技

呢隻龍珠完全冇

草氣再撳擋等佢打過黎再撳x就閃到

一啲難度都冇

唉

請問點轉target打？，宜家打爆機到120lv了，都唔知點轉

右邊joystick左右

OK，thx

今集真係當睇故事，玩果PART真係普通

其實睇得出隻game有好多支線同細節都好有心機整
杜拉格斯同8號做fd
芝芝大概幾時有咗悟天
牛魔王同笛子魔童
不過隻game啲玩法真係有啲悶 尤其係啲執野任

有樣關係經驗值畀問

有樣野係 exp經驗值lv2
食每個加10%

1. 想問有冇時限？
2. 如果我食5個 係咪 乘返1.1 嘅5次方？
定係食幾多個都係加10%？

補完返悟飯點解同16號會有一定既FD底

邊度可以打到超驚人的成人書籍？西部地圖既內容要10個先開到，但我啲支線任務已經打哂

真係睇幾多次都係咁型

你試吓打塔，同外星飛船？

想請教下社群Z戰士果版擺咩組合先最好？我升滿哂悟空悟飯比達魔童杜拉格斯係咪化算？天津飯呀樂無限升唔升好？

精粹鐵邊度有？部訓練機升唔到

我一心衝story
諗住之後開哂啲人物之後慢慢試其他角色對打

到打完布歐 點解無嫁

我好掛住ps2 sparking 個戰鬥 有攻擊技 輔助技
同最重要！！可以用哂咁多個角色

雖然主要都係悟空悟飯同柒達呢啲

但我好想用打個斯路嗰個 悟飯超西2 布洛尼 同布歐

尤其呢集小布歐招技有動畫 勁正

想問下有d支線miss左無拎到靈魂紋章可以點搞

除咗食藥同升lv可以點回血

去燒烤位休息

玩番xv2, 試下學連擊3訓練睇下點

但亦都係人生中最柒的一刻

補番LINK, 好多時試到放棄自認高手請....

有冇人知紅魚邊到釣？係悟空屋企地圖釣左好耐都冇

杜拉格斯唔係必需因為佢連人唔加得多
Z個板基本上都係龜派, 魔童悟飯同悟天/細杜拉格斯就好夠做

去右上角地圖個D山好似有, 山洞小
或者去買都好似得

1. 由頭打過
2. 等patch update時光機

大地圖有得睇地區有d乜

呢段有江湖傳聞
換返個身高正常既師傅會易連d
無閑唔知點解好難combo

DLC起碼等多１個月

大貨返左

上星期己經返左？
定再返？

唔知
今日係荃灣買$42x, 仲有貨

係咪無初回code?

啱啱開始玩 2lv去到釣點要禁咩制釣魚

有

頂佢個肺，堂堂戰鬥民族撒亞人竟然搵鹿角搵左成粒鐘

送禮係邊個位

我到依家都唔知點break人地
有冇人可以教下我

扣哂對手血下面條氣
有啲技係扣特別多 係咁出嗰招就得

靈魂紋章度

想問Dlc會出d咩？
龍珠超既兩個編章？
玩完Z想追埋超既故仔
利申未玩之前只係睇到斯路編既動畫

春季

呢個係咪姐係之前賣嗰個季票

season pass 包全部dlc
呢個咪第1個dlc

之前買完季票心諗點解冇額外嘅嘢

時限個道具有寫，好似3分鐘

食幾多都係加10%，就算你食個20%，佢會overwrite 咗10%，所以無晒先食唔好重覆

其實食肉肉套餐或者升修練個社群仲實際

我個人反而第一個升爆修練，呢隻game lv 就係王道，高lv 下咩boss 都收皮

你見啲敵人血量下面有條紫色bar, 扣晒就可以break 人地，無得好似電腦咁儲

要扣紫色bar 就惟有連擊，基本上一對一好難，你要2或3對1就好快可以，所以打故事
mode 基本上break 唔到

用多d暈
打肚嗰招

想問PS4 英文版同中文版有冇分別？ 見英文平過中文 唔介意語言，最緊要到時要買dlc 時可係香港psn買到，之前買過英文版fight z, 點知係hk psn買唔到dlc 最後放出去買中文版

布歐後都冇得用杜拉格斯做主角
想問點樣可以觸發到劇情？？
我揀隊伍組成 佢唔比我用杜拉格斯做玩家

好似有個支線係悟空去揾莊子 時光機。之後就可以用

有幾個支線明明 無限時 但都做唔到

請落d力去了解黃字

我知丫 但目標角色冇得轉用大杜
可以完成嘅支線都做哂

呢個位阻住左

你未有大杜點做到，你用左悟空膠囊公司出面搵莊子未

網上見有人聯署希望龍珠z Kakarot 出switch 版，希望大家幫下手

ps2 隻無限世界好玩過呢隻，起碼多mini game, 例如悟空係界王捉呀寶，天津飯用新氣功炮打斯路，但呢隻格古絡，屌，好多嘢求其幾句就交代咗，悟飯係荒野訓練求其行兩吓就帶過咗，悟空去界王度，捉呀寶mini game都冇，係咁意講幾句就skip，又skip咗去假拿美星，又skip咗杜里安秒三個拿美星戰士，拿美星後悟飯同無閑打Garlic Jr又skip, 之後未發現到有咩skip因為冇心機玩。

玩左51個鐘 白金左
一開頭都覺得好正 不停探索釣魚
玩到後面就悶 戰鬥被逼用氣波，因為近身你冇可能連到人技
搵龍珠太地獄，load場慢
打狂暴黎黎去去都係草氣>>元氣彈>>草氣

以前miss左d任就拎唔到大杜？

好唔好玩啊咁多位
想知比起xeroverse系列點

hk psn 只支援中文版，dlc 都一樣，英文版你要留意係歐版定美版，用返對應psn download dlc

我記得大杜係新任，你完晒故事去膠囊錢公司搵莊子玩個時光機任務，大杜返黎現世就可以加入

拎左thx

呢隻係龍珠迷fans 向game, 戰鬥其實係單調，不過故事性音效畫面係好過xeroverse, 你當重溫故事黎玩正，唔係可以skip

作為龍珠fans真心收貨，玩法上係有改善空間，d怪太單調，支線任務成日搵素材好累，打鬥方式同sparking 系列比仍有距離，但故事體驗方面我俾90分，10分就少左 d被删減情節，例如冇比達出終極閃光打斯路，暫時玩到布歐篇準備入天下第一武道大會，雖然對龍珠情節已經滾瓜爛熟，但都會睇哂情節黎玩

大杜幫8號個支線真係幾特別 大杜同人造人都可以係朋友

隻game係咪布歐篇前都悶？霸體真心on9冇左埋身肉博打爛地形個種爽

當係睇片回憶就ok，gameplay真係好悶，電腦三打一時好嘔心，可以完全無得郁。
自由度亦低，除左無聊支線，都係一本道。

優點係好多龍珠場景有做落去，但無互動。

個更新係更新啲咩

無特別，寫係話咩基本調整only
喺主畫面/ 揀game再㩒option可以睇到更新履歷

想問下巴打們，支線miss 咗係咪爆機後先可做返？？？有兩三個一開始唔知錯過咗

打到去比達自爆，好想喊

要等佢更新

頂，估唔到竟然會咁

終於爆左主線了，最尾悟空儲元氣彈時要再同小布歐打一場，用普通狀態身上有白氣，勁似自在極意mode

想請問組隊三條友，打完一場既經驗值係咪共享？其他冇上陣既人有冇得分exp? 爆完主線之後大杜，魔童同埋其他支援角lv都低，有咩建議方法可以升快少少

會一齊升
唔侯換出黎

升到120都係唔識自動變超西 同埋開技冇扣少左氣

我而家好似有6-7關支線miss左，打贏左個原創boss, 之後就出一堆狂暴敵人，係咪升lv打埋呢堆就冇野玩啦？而家最高係悟飯lv109, lv有冇上限？

好似250

要去必殺技樹圖修習＂自動變超級撒亞人＂
再必殺技欄加埋先會自動變

係咪要改造訓練？

學曬啦月

係, 改造到最後, 訓練打埋最後一關就取得

要搵素材真係好煩，尤其係D獎牌，地圖冇show要鳩搵

D獎牌試吓去地圖"礦床"果D地方睇下有冇
順便打晒D水晶, 有素材, 商店都可以睇吓有冇得買

好多素材基本上可以直接買

素材還可以，但D獎牌堅煩

你係咪好少去探索
我成亂咁行黎行去執野
D獎牌多到用唔晒

我之前都有唔少但用哂了，冇話刻意去周圍兜
開始玩果陣仲痴線到想食哂Z珠先推主線
而家z珠真係多到乜咁，用比達揸車玩雙腳步行機好過癮

感謝巴打

今日更新時光機

正wor, 呢幾日都冇開黎玩，DLC出未呀？

有冇二手放 想買😁😁😁😁

咦，正喎。

以前xv2更新完免費update之後１日就會出收費既DLC，呢隻唔知係唔係

正呀喂，我買左究極版就係等緊DLC